強烈建議今日被取消航班嘅香港人入機場「了解」究竟

我屌你老母機管局 明明大部份人都已經係六點散
剩返嗰啲都只不過係無家可歸嘅旅客同埋少部份人
你冇撚嘢呀 ！！？？
啲人都係坐喺接機大堂啫 又唔撚係坐喺停機坪
邊撚到影響航班運作、航空安全
再者啲人只不過喺度靜座
又冇沖入大堂亂棍毆旅客 見有頭髮嘅就打
相隔12個鐘 其實咩問題都處理好啦
點解13號嘅航班都要取消 依家即係玩嘢啦
因此小妺強烈建議今日被取消航班嘅香港人入機場「了解」究竟 了解下因咩重大嘅理由取消我哋班機

我知道大家去唔成旅行或者延誤都好唔開心
但我都希望大家一致槍口對出
唔好怪罪於去機場接機嘅兄弟姊妹身上
根本就係政府、機管局小事化大
前幾日一樣都有萬人接機啊
然而航班亦都有正常運作
因此真係好值得大家深思一下 究竟係咩人搞到大家
千祈唔好因此被分化 我哋香港人同心 齊上齊落

Push

pishhhh

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

Pushhhhhhh

Pushhhhhhb

推

各位機場見

其實根本一開始都冇必要cancel
根本都唔影響航班安全

咁搞清楚先

究竟我地係想啲機飛唔到定想啲機飛到